唔訓既你 依家做緊咩野?

訓緊

咁快

感謝帶子意粉成為是晚唯一一名支持者

我愛英國

大巴大巴打落on9 wai度

Lm

想知大家年三十有無得早放?

做緊焗油

仲早放?

你未收爐

成個新年無電腦用

睇返同個ex 做愛__既片

尋日清完塵一鳩嘢推咗部電腦落地
今日拎咗去搶救

要靠ps3過活

收左好耐

唔熟其他行情

好耐無上

我識有兩個做寫字樓要返埋聽日 但唔肯定有無得早放

一諗起去拜年又會有堆撚樣畀廿蚊利是你之後好似審犯咁問 真係慘過閪

一係就坐係度冇野做等時間過

重要日日都食嗰幾味

可唔可以扮病帶口罩話自己講唔到野

團年飯大家出街食定屋企食?

喺你屋企食

開支酒慶祝下

在家中

好正

Rich

多謝

撐丙朗既都係好人

佢撐朗尼

丙朗 真球皇

笑撚死 最迷話話基沙文返曼聯(FF) 個POST 見到CHING
曼聯青訓 周圍都見到CHING D 精

機戰其實幾好玩 不過我嫌太多對話

R1 + start制 skip哂

我都做咗一日49000

好彩及早提出不滿
我愛你膠叔

撐

1:1

扑緊野 就射

去睇波

自己都識打FF 兩個字都知入面d 人打飛機啦
仲要走入去聞精

懷疑識你 有FD 又係好迷丙朗 又係曼迷

垃圾猁

真係嘔心到 周圍都係 唔小心禁左入去
成個POST 都飛機 幻想

大撚把啦ching

You are welcome

唔小心禁左入去就同me講
都係果句
自己都識打FF 兩個字

明啦

好凍牙

唔講on9野住
講d 更on9既野先
有工返未?

真係ON9
新年之後掛

同你一樣大

咁俾我見到你

我知你做緊份幾穩定既工 但好悶既

有女朋友未?
返緊咩工?
搵緊幾錢一個月?

親友繼?

未有
唔需要返工 退左休

我自己有

求撚其其搵2皮既工

750000

好好玩喎
白貓先唔想玩

係wo
可恥

查家底呀屌你老母

Rehersal定

已經知你係邊個

幾時同禾打機娜

唔需要 親戚唔會問呢D

政府工

問你幾時結婚

你呢

知道了 底已起

你死個時

唔會 有咩期望可言

咩隊

咁你呢世唔使結啦

Hiiiiii

好彩姐
好彩我都唔洗答

不了

你地王邊個敢問你

我FD 唔需要我介紹女 好撚多女埋身

BB

我都想做你個FD

同 c朗差唔多

暗娜

迪布尼死傻鳩

加入利迷 YNWA

男既識黎把撚呀

有仇?

介紹啲女嚟

49000

真係好撚on9

關我撚事

唔好痴線啦你

撐樓豬

每晚都要入黎屌你一次

有無人教我web版點block人

撐利

我都撐曼 撐朗尼

照下鏡啦 死毒撚 開口叫人介紹女

你咁樣 我好難做...

自知之明

咁佢地個個都地帝地后

雲爺爺

地后有興趣了 BTW 女既撚有JJ 權咩

想你清醒下

400萬盾wo

駁唔到 雲爺爺真係反唔落手

爻吾刂

打唔打牙

咁你加油

打波=/= 唔毒

問得果d on9問題既都係三姑六婆
Ching 想驅風?

撐曼 十年曼迷
不過係曼谷聯足球俱樂部

驅風咁大獲
CHING 咁靚仔 D 親戚差得去邊呀

咁早訓就咪入黎啦

有

早抖

未買新衫添

岩先食完藥眼訓
聽日先都係

你想點呀... 又話訓 同你講早抖又唔好咁

收爐未

舊公司D 同事好撚慘 得0.5個月花紅 有D差D 做夠一年都無
同我呻 慘到

不了
Me咁柒毒

Ok

BTW
點解而家D 女人咁鍾意TOP???

問女

無

有無人想j我隻腳

yes

要返工，不了。

Regular System Maintenance is scheduled from [ 02:00 ] to [ 04:00 ] every day.

求全身

Helo

大家好

+

贏其他人既感覺真係非常之良好

人比人比死人

唔夠你黎啦清

嘻嘻

我覺得入面咁藍法好奇怪

唔係鬥個隻 係人地無資格個隻

咁花巧既

j me

咁點同你玩呀

所以先有種莫名奇妙既快感

麻麻地

2個月了 你還好嘛？

Hi

藍色

做個不問世事既孩子

blue is the colour

今年年宵冇乜野好買

幫我揀個靚靚地既銀包 thx

買起你

去左邊到行

男人求鳩其啦

有邊年有好野買

樓上個個 不錯 實用

Thepenisblue

買桔

AGGER 人生太短 出手要更大

你都冇錢

宵夜牙

禾呢

維園 但都唔多人

唔睇牌子就睇樣啦

Laughed

早幾年唔知點解買到好多野

應該要買桃花

例如

放假啦

又放

我FD 琴日去話多人到仆街

。。。。。。。。。。
個鼻生暗倉咪得

祝各位大吉大利

祝me 身體健康oj?
病左兩個禮拜都未咳好😷

祝你身體健康
咳呢D 小病 唔算病啦

我係垃圾

同意

Agger

今次仆街

有我唔話你知姐

典解

竟然唔多人

no me 十卜你

同禾去

做咩

冇以前逼到行唔到咁
又行得快 我每條街行左兩次

吓 你唔知鼻生倉者係有桃花
利申 聽人講

買左新衫過年 開心

精神既 聽日捉老母去買先

無事了
諗到解決方法
我係打不死的所以

OK next year will be our year

圖

。。。未聽過

Tommy...

Thanks ching
屌煩左我兩個禮拜
去日本都要戴口罩

周街都大減價

禾矛買新衫

LLM

禾都買咗

嘩
屌你老母
中獎呀我

鞋呢

LM

咳完解涷野 之前連咳3個月無戒口

過年要著新衫

我都係去U 記算

派我

新年鞋鞋聲唔好聽

唔啱著

幾時先好聽

過完十五先好買鞋

依家已經戒緊

都矛

Agger ching

聽日要去確認下係咪中獎先

淨係會買heattech

六合彩

你冇中

我旅行個時買咗

唔係

hk 邊洗著heattech 架

最後無中既話你要做我奴隸

初一至初十五唔可以JA

絲打們有無d平平地中size既斜咩袋介紹

無波 學咩人買斜咩袋

咩嚟

做乜唔搵我幫你買

Furla

今日有著

agger

𠝹波袋

CLS

我用緊h&m pull and bear 百幾蚊個

關我鬼事

2用架?

禾有一個啦嘛已經

關
唔比你燈我

睇黎禾地對平既定義好唔同

遲d去h&m睇下先

(在 [垃圾郵件] 中的郵件 30 天後會自動刪除)

真係比你害死
唉

生日禮物嘛 反正我唱啲錢洗唔哂

Mark仔同on9威呢

幾錢？

瞓哂

呢d形好靚

開緊e會

對我咁好

好似2000幾

禾見longchamp都有

你日日都係呢句.....

過咗去就算啦
下次先

著左heattech唔洗著外套
不過一兩點個時都好凍 好大風

我有個99 細細個

落左莊

唔買longchamp啦

想要個大少少放長銀包

BV

?

剛上床

咁誇張

Q 清D 對話我都識背
Mark仔同on9威呢
MARK 仔今日有冇跑?

RICH

唔識答

駁唔到
MARK 清好耐無見了
你最近還好嗎

發左達牙？

唔問我🖕

尚可啦
新年快樂

男朋友發達

關心後輩先
我知你近況很好

未到呀 聽日先講新年快樂呀

唔識尊重長輩

好

肚餓

真係好撚緊張
希望聽朝打電話D人肯幫我

呢個故事教訓大家 junk mail有重要野既話唔好繼續放佢喺junk mail

已經估到係乜

無禮貌架我 90 後係咁

有無咁易估

咩事呀 樓豬

諗緊聽日著咩

讀書啲嘢？

關於前途

上衣褲鞋

是但la 撚有人睇咩

我都諗緊

食荔枝

唔飽

明我驚緊乜既人訓曬

是但la

食生果

會越食越餓

好驚呀

_ _ _ _

食香蕉

屌你老母

我估到！

見親戚 都要執返正啲既

恤衫加件冷衫 加牛仔褲 波鞋

想知想知

我係咪有病 見到男朋友like d女相 （尤其靚女）就好想打7佢

熟到出黑點

無人想知

好甜

唔通新年快樂咩

你like返啲醜男

唔係
因為要解detail運作係好難理解

睇埋one piece瞓

依個熟度先正

你連我淨係like _____ D相都話我啦

冇反應個啲先係唔正常

答我先啦 咁樣係咪好小氣

你重色輕友

咁都好d 姐我都正常

呷醋太over又唔得 適可而止啦

咩仔咁多荔枝 咩冬天興食荔枝架咩

我啲英國啲market 都好多荔枝賣 明明好凍

英國食咩生果多

你都係色既一部分

其實k buffet 都幾正

泠雨夜我在你身邊..

星光大師爆冷呀

對食無追求的話 幾正

我只係食蘋果 好撚酸

岩岩見到fd d 相 好似幾正

青？

keep 住食yogurt
平到仆街

紅

食咗一大杯 食咗少少就dom咗
晚晚出街食飯食到好飽

唔知喎 係rm年宵買返嚟 好平

咁撚大箱 甜唔甜

唔食荔枝

唉

ok喎

whyyy好食喎

no唉 聽日再算